呢個政府仲有乜野用？

所作所為冇一樣野係以香港市民既利益為大前提，要黎有撚用？

就係繼續送中，一地兩檢，海濱等等等等
全部都偷偷做
因淋病其實真係好打得
幾廿年AO, 搵晒d 灰位走

依次唔係比人搵出泥，上晒面，送中就一早過埋

所以真係一定要投票
要掌握議會
依處好多人唔鐘意泛民，但依次真係要送晒泛民入去。

或者，好似劉細良咁講，真係連登搵人出選都得。像之前有巴打提意扮深藍，界民x聯，工x會等票

直接入去制度里面去打
最后當然是真普選

冇
如果你係權貴就會益你
你係大陸人/赤貧就有福利

你係大多數香港人？佢唔在乎你感受囉唔該

真係回歸22年衰足22年，董建華果陣03年50萬人上街叫下台已經好似衰到貼地，而家200萬人林奠根本唔放係眼內，話知你死都好，我有阿爺關照，自己大富大貴理得你香港人死活

一開頭政權未穩
50萬緊係退咗先
之後慢慢鋪路
逐漸換血
一步步蠶食
到你地想反抗
先發覺惡唔出樣